今時今日嘅細路仲識唔識Beyond？

利用細路發現新大陸嘅心理推廣Beyond有冇得諗

冷冷雨 wowuwowu~~

睇黎真係無人識
講beyond你整首藍雨出黎 唉

咪係囉屌，做乜鳩

7

冷雨夜 wowuwowu~~

埋葬昨天理想 投身今天戰場

音樂書有海闊天空，但淨係識嗰首

徘徊於街中恐怕只得孤獨

這個世界已不知不覺的空虛～wow～不想你別去

係咪獅子山下個個？

反國教個陣學識左海闊天空
好老套囉首歌
一d都唔skr

我們一起学猫叫，一起喵喵喵喵喵😽

午夜怨曲

小學成日唱
是你偷偷摸摸推我入廁所，教我堅毅揸爆你個波

黃家駒不倒

今天我~~~~~
比啲掌聲自己 啪啪啪~~~~~~